岩岩係地鐵兇鳩個廢老打尖 #yup#

本身10幾個人係門右邊排三行打斜咁等上車
我就排最左果行隊尾
跟住有個廢老阿婆失驚無神企左係我左手邊同我平排
我已經覺得有啲唔對路 就打醒十二分精神睇佢想點
到班車就嚟到站嘅時候我feel到佢有啲小動作
於是向左踏前半步 諗住封佢去路
但佢無懼旁人視線 直接兜去玻璃門前
諗住搶頭位上車
係開門嘅一剎那
我大聲喝佢一句
「喂阿姐，識唔識排隊啊？！」
佢當堂震左震 然後下意識咁應
「比你行先囉！洗唔洗咁惡呀？！」
然後就死死氣行埋一邊比人上車先
仲要口噏噏咁唔知講咩
跟著上車之後聽到車上嘅人都贊同我嘅做法
「打尖就咪咁惡啦」
跟著佢係下個站就頂唔順落左車

天地有正氣

咁都拎黎打飛機

好!

宣揚正能量

Ching ho ball

良好風氣由連登開始

Ho ball

咁你平時又有冇出過聲呀？

碎料

ching ho ball

我試過 兇過一個 南亞學生打尖出閘機

做得好

正皮比樓主

Ching hoball

做得好
廢老就係欺善怕惡
試過落車見到個廢老想搶閘衝門
我一野撞到佢成個訓低
然後斯斯然走左

動武會比人有位入話你
最好就hi都唔好hi到佢

上次又係咁
廢老話：現在有話唔讓你入先咩？
讓？排隊啦讓，唔出聲你入撚左車啦

上水出車啲廢老ssss
屌佢老味成日得係門到想衝入黎咁
次撚次都打rugby 咁撞先出到去

好波！

屌得好